一個細細個就困擾到我而家既問題

是咁的 細細個除左睇兒童節目動畫之外 都叫有睇下新聞 但係每次到最後果一刻 啲人都會講返句 「新聞報導鉛筆」到底係點解？唔可以新聞報導擦膠？

唔可以係新聞報導飛機杯？

你好識食字喎 不如幫我諗返個高登用戶名啊 好無？？

應該可以再多d選擇

名呢啲野 要自己改先有意思同個性嘛 btw 觀音借褲

細個飲牛奶果陣見到寫住巴士德消毒
以為放盒奶係巴士就可以殺菌

我比較想知佢係係啲奶度噴消毒定係消毒隻牛既乳頭